重演麥美娟爆粗事件 蕭生演技大爆發！沈旭暉理論有幾錯？〈蕭若元：理論蕭析〉

沈旭暉理論獲燒山認證，100%準確

其實近兩日政府死撐，大家都有點失落，不如睇下燒山有咩啟示再決定個plan

麥美娟係建制良心,一定要保住佢席位,下次選返佢入去

中大畢業
名師出暴徒

佢工聯會都係暴徒,應該維護返D暴徒